咩係閏六月？

農曆六月同農曆七月中間
多咗個閏六月

有冇大師可以解答下